fg 14k 正常？

yes

讀咩科又唔講 打咩工又唔講
咩背景都冇

不安

物流 返trading公司